1. Необходимо создать таблицу в MySQL для хранения книги. Книга поступает построчно, тоесть входные данные - строки. Размер строки в среднем 3-5мб. Нужно избежать повторения, каждая строка должна быть уникальной. Напишите структуру БД (TABLE DDL) и код, который обеспечит запись данных.

2. В проекте есть таблица для логирования событий, в которую добавляется около 300 записей каждую минуту. Таблица довольно большая, поэтому каждый месяц данные из неё необходимо архивировать.
Задача перенести данные за последний месяц из рабочей таблицы в архивную и очистить рабочую, при этом не потеряв никакие данные.

3. Имеется БД Redis. На PHP необходимо реализовать две функции: создание и авторизация пользователя с помощью данной базы. Требование: при создании пользователя нужно проверять зарегистрирован ли такой пользователь.